係咪邊個聽日返工就係鬼？

咁大件事仲有心情返工不如死左去好過

呢d咁既濕鳩遊行背後既訊息其實就係要返工，不了
你夠膽擺係星期一遊行咩
因為你都知香港人要返工彩你都有味
所以次撚次遊行都星期日搞

點解你要講出黎？
俾大家開心下唔好咩

咁就完左？ 不如聽日繼續

lm

係